成功佔據APA 馬路

push

要人

集中

Apa馬路應是告是打道

告士打道

遊擊

收皮啦你班後生仔，返屋企啦咁撚多警察
好on9

差佬 on99，迫撚到大家週圍走

The Hong Kong Academy for Performing Arts

警方一推就無晒

加油

告士打道增援!! 快, 打遊擊

黎緊

好過無啦

點解佔得一條

打游擊 今次醒目

竟然佔到呢條

做完block就走, 加油

上

全部人集中告士打道增援!! 快, 打遊擊

全部舉高雙手退後緊

唔通點?
人地著哂甲有哂武器，有D仲拎埋槍
唔通上前同佢肉博?
葉問都唔夠揪啦

我屌你老母 陣間就捉你個撚樣番大陸批鬥

Yes，最好齊人嗰陣衝，跟住被人篤灰被人屌係鬼
然後你一樣留喺屋企涼住冷氣分化，輕輕鬆鬆又賺三毛
我屌你老母啦，死傻閪。冇人幫你衝、抗爭，我希望條例過咗第一個送你上去上面集中營

嚴重不夠人，宜家犬包緊

推

你有咩權拉我，垃撚圾

先散再組織 加油

捱到天光就有希望
一定會有好多人出黎 包括我
(SORRY 我而家出唔到黎)

走先搵新點集合

而家推到咁，不如錯有錯著走入紅隧...

塞住紅隧啦一於!
就算我聽日番工要行紅隧都支持你地!
太多方面既壓力，如果有得揀，我一定會留低

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

Push

由於係現場既人同警方好難有正面衝突
我建議想買物資嘅朋友可以買以下幾樣物件
有助影響警犬執行力同情緒 可以減低佢地戰爭力同為戰友們爭取多啲時間

主要
1. 雞蛋

2. 汽水

3. 鼓油+wasabi

利用1-3 可以有助影響對方衞生程度 擾亂對方陣營及判斷力

次要
4. 食用油

5. 波子

4/5可以有助減慢對方速度 為自己爭取更多時間

歡迎補充！